選票遭黑衣大漢圍攻、凌晨四點上萬票湧入，但禁止點票，離場，離開後暴增十萬票

痴撚線 玩到咁 美國真係折墮

痴撚線

堂堂大國搞啲咁嘅嘢

唔知真定假 但真嘅話真係痴撚線

新唐人平時fake唔fake news我唔知 但係呢個阿姨一個人嘅採訪不經修飾 成條採訪講得出滿滿嘅細節

而且佢話自己係票站人員 好容易查證姐冇乜意義要作假證供

快啲叫香港國際戰線班遊說師去屌個阿姨fake news 啦

真 覺得佢語氣都唔似 俆非演技咁好啦

希望fc撚即刻同老豆老母驗埋dna證明自己係親生先

當你以為2020過了，China Joe: sorry we have 2021,2022,2023,2024 waiting for you

說好的昭昭天命

如實情係真嘅 7千幾票無情情暴增到十幾萬票唔係咁先進嘅國家都查唔到 要查就要查下係咪事實 如果確實 成個投票嘅方式都有問題要執番正啦 或用更好嘅方法去俾人投

推